如果香港要拍正義聯盟 應該點樣選角好？？？？

徐錦江＝水行俠
馬德鐘＝蝙蝠俠

私煙=wonder woman

王俊棠=荒狼

好唔得閒喎徐綿江

嘩乜咁重口味